"Je moet me niet over dingen vertellen.
Wat gedaan is, is gedaan.
Hoezo... ?
verleden is voorbij. "
'Heb je gisteren het verleden gebeld?"
"Wat heeft het daadwerkelijke verloop van de tijd ermee te maken?
Het is alleen oppervlakkige mensen die jaren nodig hebben om van een emotie af te komen.
Een man die is meester van zichzelf kan net zo gemakkelijk een verdriet beëindigen als hij een a kan verzinnen genoegen.
Ik wil niet overgeleverd zijn aan mijn emoties.
Ik wil gebruik ze om ervan te genieten en ze te domineren. "
